全部同我入嚟!!!831路線

大家聽日見啦
唔去果D我會將我碌巨炮後入各位 不分男女

好想瘋狂行街

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

唔批就好似818咁周圍行囉，太多人就行出馬路，癱瘓港島

點解冇人幫我推咁緊要都唔推
定大家想試下比我後入